點解d人做垃圾工都可以笑容滿面

no offence
但唔覺咁叫知足常樂
如果自己幾廿歲仲做垃圾工
一事無成
真係會自殺
做垃圾工本身冇罪
hea可能都冇罪
但呃自己過得好好
無視自己幾慘
寧願每日sad到爆燈
但起碼有返d尊嚴
真心唔明

點解你on9都要開post話比人知

我笑唔代表開心

點解sad到爆燈=有尊嚴？
點解唔比人做垃圾工但知足常樂？
點解做垃圾工但開心=呃鳩自己？
點解？

咁全世界都sad la姐係
因為垃圾工定義個

個唔同

咩工係垃圾工？有人肯請、有人肯做。
點先算唔係垃圾工？點為之一事無成？幾多歳係幾廿歳？點解要自殺去害自己親人、朋友？自己失敗要其他人受傷害？

自己好好反省一下啦！唔該曬！

你份工咁好又咁唔開心

no offence

我覺得你呢種諗法好可憐

垃圾工都好過失業